之後所有活動應該都以攬炒為主！！！

難聽啲講句 5大訴求政府擺撚到明唔會理
所以之後嘅所有活動都應該針對攬炒
攬撚住政府同其他人一齊死為主
依2個月 經濟差唔多無咩影響過
距離攬炒距離仲差好遠
所以希望之後嘅活動可以加速進行達到依個目的

一齊死la 有錢人同香港政府

推

Bye buy攬炒真係最好
慳返啲錢
又有效果
咪睇吓班藍屍鍾意錢定係鍾意國家多啲

一直認為香港要仆一次大街大家先識醒，古語有云哀兵必勝，抱往同你一齊死唔要命就算輸都要對方死傷慘重。

次次抗爭股市都升